有有冇人做過3D齒雕 (全瓷牙套)?

有有冇人做過3D齒雕 (全瓷牙套)?

即日Scan、即日製作、即日套上

磨牙好傷牙